[入黎聽] See me cry I'm crying in 百佳

#武漢肺炎 #中國 #香港

神曲《勁咳金曲》登場！特別嗚謝阿盛&二次音樂

《勁咳金曲 - 新中國19武肺Medley》

原曲： 勁歌金曲 -- 古巨基

作曲： 雷頌德, 李迪文, 陳光榮, 李漢文@On Your Mark, 伍樂城, 陳輝陽, 林慕德, 吳國敬, 倫永亮, 于逸堯,
德永英明 Hideaki Tokunaga, 黎沸揮, 宇崎龍童 Ryudo Uzaki + Youko Agi, 大野克夫, 張宇, 陳小霞,
李子恒, 小林明子 Akiko Kobayashi, 蔣志光, 陳秀男, 王傑, 蔡德才@人山人海, 包小柏, 周杰倫, 曹雪芬.

改詞： 妁小汀. 伍君. 鯨嬸@二次音樂
唱：晴天林&阿盛

【愛你】
武漢 野味通吃是禍
疫區變大為何
傳播疫症 咳嗽未去躲

【愛是永恆】
靠害我又靠害你 搶購是永不死
搶厠紙危機 首富可慈悲

【我的驕傲】
See me cry I'm crying in 百佳
搶包米變神話 搶購了更愉快

【愛是最大權利】
團拜晚餐的勇氣 染病似沒餘地
感染場面很偉大 到後尾始終同遊生死
傳播惡菌的氧氣 雞煲蒸氣預埋你
沒有想過火鍋 也可感染你

【戀愛天過天】
中國大過天 閉關想法並沒懸念
求其亂報亂咁填
怎麼閃 來日 QE 會遇見

【Shall We Talk】
唱首歌 賺咁多
但見華仔開Show Cut晒無事忙

【哪有一天不想你】
困鑽石輪裡 好鬼死沮喪
官方繼續不明瞭狀況
過百病人會持續說謊
終於有望了 再度埋岸

【越吻越傷心】
越望越擔心 為何權力沒法責問
明明知道不封深圳 個案最終會激增

【我說過要你快樂】
你個罩看似太薄
入了黑心 DAB cheap 貨
一篤已爛埋 還賣廿蚊個

【假如讓我說下去】
我好驚 個Camp喺粉嶺在旁住了誰
其實我 極怕走失班喪屍才極顧慮
㩒完𨋢 但如果搭下去 或者...

【情深說話未曾講】
廢嘅世衛入埋黨 快要爆鑊又唔講
全球人類鬧爆 有個最親共在旁 來圓謊

【太陽星辰】
咁唔精神 方艙有得瞓
今晚見咳 聽朝已喪生

【愛如潮水】
青衣恐怖屎渠
設計悄然被改得咁衰
在暗渠裡 播毒惡菌被沖出各區去

【藍雨】
强制要停課停學
係冇去封關先搞你
香港啲高官彷彿最低 B 不過

【愛如潮水】
七個廢老笑住仲話係完全唔驚
擺咗 V 字仲話中央好鬼正
信個政制 呢班嘢確係搶鏡

【風繼續吹】
蒸罩元秋 鳩出宇宙
痴線扮博士 搬弄詞彙玩弄你

【讓一切隨風】
去咗吞 pok 懶懶懶
仆返公司都冇用
放上 IG 打卡咁柒
聽朝再約去西貢

【如風】
全部停工 祈望緩沖
大眾願封關不過是場夢
唔鬧元兇 危害員工
醫院冇俾口罩至會罷工

【約定】
就算猛咁去隱藏 都係嘥氣
愛滋溝埋沙士靠 P4

【現代愛情故事】
月鵝沒有過錯 政府也解釋不多 現在說封關已經很傻
然後過港珠澳 每天有優惠
點可能就咁封關 咁粗疏

【相愛很難】
入兩包米很難 極無奈連累屋企冇曬米 吔飯怎麼辦
撲口罩都難 訂貨被刪了再訂過 我已無力玩殘

【誰令你心癡】
疫症衝緊嚟 你竟不知
仲話要即除罩 你班高官吔屎
全民造次 亂入厠紙 何時停止

【相逢何必曾相識】
林鄭當然唔係人
勁廢比卡超 點服務人民
也許波叔都快要移民
全城掉你掉你掉你掉你
掉你掉你掉你掉你
掉你掉你掉你掉你
掉你掉你掉你掉你

【教我如何不愛她】
成龍打氣好快瓜
為乜今夜春晚有請到他？
替武漢去打氣 中曬佢嘅衰氣
隨時支爆就到 共產黨快死

【溫柔的你】
求神佛去解籤 存公理
說中有個馬謖要斬即棄
肺炎肆瘧 正苦別再瀨人地

【誰明浪子心】
乜你染咗病 張建宗
次次見親都似中咗毒
司長也要除去面罩
病到七彩睇怕要終於 立個遺囑

【友情歲月】
全部被擸晒 來胡亂咁派
紅十字亂用物資好似大曬
掠水佢確係勁 波士著曬名牌
論撐共佢最乖 設備派予老解

【飛女正傳】
武漢高鐵出嚟 要死都一齊
過關竟變成全民的喪禮
發緊燒都照入 全部殺過嚟
狂去衝關搞到我暈低

【少女的祈禱】
祈求中共放過香港的人
似澳門咁派罩又派金
為何習大大贈我一位廢人
妄想如何換個新

【神啊！救救我】
係有酒店住㗎 衝關即住呀
一蚊都不必俾喎
佢話有人查察 但從無嚟過
偶爾來電去查

【愛神】
Popo 好多口罩喎 常有 CSI 貨
多到任佢攞 送貨不會慢
明日約收可不可 留番兩盒我

【小城大事】
買下來 製出去 機器係佢科水 姓王老闆要幫助人類

【獻世】
救助其實誠哥堅仔細
以後提及誠哥先拜跪

【愛與誠】
悶到就嚟暈 被閉關像坐監
玩謝平民
係冇選擇嘅政府太無能
唯有匿喺屋企 冇得出國猶如難民

【好心分手】
點解一味嚇鳩我
乜都虛假要呃我 全盤數字也出錯
死得嗰百幾個 為何冇病那麼多
世間都有因果 遇上吹哨如犯錯
令國運最終都坎坷 都源自中央的過錯

【誰願放手】
同甘苦抗疫挽手 齊心抵抗別送頭
來年摘下面罩 為著去煲底見你

大家記得支持下自己友
我眼見youtube開始多手足留言like同share

大家盡下力 唔好懶
利申 唔係打手 只係覺得要share下

終於有人唱

支持下同路人
幫手share下
推post thx

如果推到上熱門就好喇

push

幫推

左邊果個幾好聽

正

推

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規